請不要把我們的性命賠作政府的無能及政治籌碼

這不是天災，而是人禍
向無能政府反抗！

支持醫護罷工

做左先講好過講左先做。

Push

屌，手足比人打
人道問題咁嚴重又唔見你出聲
收皮啦支療局